原來習近平的弟弟叫習遠平

習遠平（1956年11月－），陝西省富平縣人，中共元老習仲勛與齊心的次子，即現任中國共產黨中央委員會總書記習近平的弟弟。現任國際節能環保協會會長。

佢老豆改名都幾有心思

習近貴

表弟: 最近平

再生多幾個嘅話係咪用平凸凹，
習近凹，習遠凸

好撚好笑呀哈哈哈

令計劃果幾個正d喎

屌 好唔爭氣咁笑咗出嚟

咁呀... 習中平呢?

ok

x2

笑左

唔知點解近代呢d名真係改得好搞笑 令計劃令政策

睇改名係睇得出上一代教育程度

Near, Far
Wherever you are

遠近馳名

笑撚到我

雖遠必平

薄瓜瓜都好好笑

做好d環保工作plz

諗起野原廣志同野原狹志

大陸人改名係咁， 咩陳一妹，二妹三妹

遠, 近都平定

用意好明顯

雜丸平

齊心
齊心就事成，同心做事情

笑到gapgap聲

呢個好笑

遠近相應，有乜咁好笑

仲有松阪松、松阪竹、松阪梅三姊妹

安妮

賣習會糕安？

呢個留言搞到我笑咗

仲以為係笑話

My trump will go on

幽默感呢家野

打少啲機，SEARCH下先啦

收皮啦 下下都用呢句煩唔煩d

當初睇新聞睇到完全理解唔到件事

常平同開平係咪兄弟城市

點解有d老豆改名鍾意用 左右 遠近咁改法

咁用咩？

錯撚晒頻

啱用咪用，有咩話煩定唔煩呢？

成街都陳一妹

親屬 令方針（大哥）
令政策（二哥）
令狐路線（三姐）
令完成（五弟）

好似你咁懶係好笑咁咪用呢句囉

乜唔係以前啲水上人叫一妹二妹多啲咩

用返 伯仲叔季 重好啦

叫我 ?

吳廣得

姓相近，習相遠

屌 蝗國改名係咁柒架啦

我覺得幾好笑喎

集中營

習大短

完撚咗
封西唔再生

江明荃個妹

第四係邊個

有冇 令執行?

賣侵會公安

但佢老豆自己叫仲勛
姐係應該呀爺果代係唔差架喎

吳邦國點睇

你天生on9唔通讚你天才咩

你班仆街啲回應先最好笑

屌

習近突正d

都好聽過香港人家俊家明家豪

如果要我叫計劃 政策 我寧願用返啲公廁名

比人叫習總(雜種）既感受係點呢？

咁都得笑左

諸葛暗, 細統D FRIEND

咪計劃囉

令方針， 政策， 路線， 計劃， 完成
救命呀

講緊近平遠平

有冇人見過全 form有兩個陳家豪?

一個屋企都有兩個劉鑾雄

作為中共高層生仔, 中共啱啱建政, 又撞埋三面紅旗文革, 改名一定有政治含意
香港都有林超英啦

仲有 向佐 向佑

但係 好明顯係一個句子

試過全校四個林浩然/賢